[股票新手] 點解個成交價同我set個價位唔同都照放?

小弟新手, 小米琴日收盤價9.54, 我諗住佢今日開市一定跌, 琴晚明明set左9.54自動放小米3000股, 希望走得切, 但佢反而係9點20分果陣9.63放3000, 如下圖
唔太理解點解會咁

9.63好價過你set果個咪幫你照放囉
不嬲都係at or better then the price you set

原來係咁, thx